點解次次食完吉邊陣味都洗唔甩？

沖完涼都好大陣味 瞓唔到覺啊

口臭就口臭啦

係啲頭髮啊